to黑衫

to黑衫。人地白衫可以幫助散熱。講幫助減少體力消耗。人地都已經贏左你啦